肥婆著熱褲係咩玩法？

今日係深水埗
見個類似賓 印 過200kg
肥婆
著條超大patpat 熱褲
中午飯都嘔撚曬出黎
係咩玩法 咪叫我比圖

褲都除埋 圖呢屌你

散熱囉
人地肥着咩都唔啱你口味嫁啦
你諗下佢着緊身,老牛你咪一樣照屌

你將姐姐加10個碼就 自己幻想啦

想屌

200磅下話 200KG

重點係佢吸引到你去望呀麻

200kg擔上山多食幾多日

肥婆美極計成功咗
樓豬食到返尋味上嚟開post

可以一戰

入黎就係睇呢張

肥又得罪你？

洗唔洗開post屌？

你180cm? 六舊腹肌呀？

肥仔著熱褲又點睇？